曾蔭權望特區護照免簽證入境美國 希拉里:積極跟進

行政長官曾蔭權總結訪美及出席亞太經合組織領導人會議的行程時表示，他向美國國務卿希拉里提出，希望美國給予香港特區護照持有人免簽證入境，雙方同意積極跟進。他說今次的行程令他更肯定香港作為位處亞洲的國際金融中心和離岸人民幣業務中心，對環球經濟發展可以有所貢獻

跟進咗六年幾咪又係咁

香港人唔值得有免簽啦

兩個都收左皮啦

而家爆壇咁既CIA諜中諜你跟條毛咩希拉里

跟本境都唔應該俾入

香港700萬人
但發左1000萬本特衰

比bno 啦

行政長官曾蔭權

無人出世無人死 ？

香港一年死3萬人 減返都冇咁多

七百萬人，依加有八百幾萬張智能身份證。